如果尼日利亞然到冰島，會然佩雷斯主席即刻變返靚仔

一秒咁多

羨慕

佢不嬲靚仔 係老母肉酸姐

唔好屈 世伯伯母好正常

樓主又開on9 post

唔及你一半

變“返”靚仔
乜有靚仔過咩

唔好怪佢 佢係我契表弟
細細個已經食雞唔食皮........
我代佢道歉

25靜啦

屌你老祖肉酸狗

肉酸狗